香港有無得買黑色樽嘅jo malone香水?

好撚香啊

香港有無黑色樽啊?

冇

有

有定無啊?

有 你買咩味？

Velvet Rose & Oud
幾錢?

我都中意呢隻味

依隻味令我念念不忘
不過貴到仆街
想知香港價
咁我喺英國就會買得開心d

無記錯香港賣ard 1600hkd
英國買一定平勁多

哇屌
英國賣£112
英國價我已經覺得好撚貴 聽完香港價好開心

香港50ml $1380 100ml $1580
我都plan緊去英國 為左買JML

為咗買jo malone去英國
笑咗

做乜撚

你做乜撚啊

Pacific place 冇咩、？

唔知 唔喺香港

木味都幾正

無啦啦推post